Boss...我到底做錯左D咩令你咁對我？I'm Sorry 對唔住……

Boss...😔我到底做錯左D咩令你咁對我？😞😔 I'm Sorry 對唔住……😔

求推到我boss睇到

求屌醒